連登有冇人有玩Elderscrolls Online

明明好多人玩點解連登唔覺有人講

steam上面黃金版包左4個dlc，但冇包一個淨加左副本同部分裝備嘅小dlc，6月6號出嘅Morrowind 亦都要另外買 黃金版特價好似試過舊幾兩舊水

賣點幾多，背景係上古卷軸單機系列差唔多1000年前，世界觀幾大亦不另作吹奏，elderscrolls 嘅世界觀同魔獸有得比

pvp 係打國戰，單挑成份唔算話太多，但經常有30v30 甚至百人以上嘅攻城戰守城戰甚至係野外遭遇戰，因為有3個陣營亦有可能三方混戰

pve 黎講升lv 唔算難，4人副本亦有挑戰性，亦有12人副本成個公會組隊去打

生活系統幾實用，煮野食有長時間buff加血加魔之類，鍊金整藥配合某build可以變15秒超人，附魔、木匠紡織鍛造整裝必備

成隻game 最好係套裝系統，4種職業9個種族自由組合，再加埋n種套裝，因為build 多d裝係拍賣場唔會特別貴，刷裝亦唔難，而有唔少好嘅裝備可以透過製作獲得(比如上面15秒超人build嘅核心套裝)，裝備升級易過借火

商城賣嘅野主要係sell 返d情懷野，寵物坐騎時裝，冇任何效果，經書唔會有人買(煮野食有得整經驗加成物品)，升馬術嘅道具只不過係令你隻馬可以一日之內由冇跑速耐力加乘升多過一次(唔靠道具20個鐘可以升一次)

最後 如果有巴打玩一定要加入我地美服Aldmeri Dominion陣營
女王萬歲

十連

截住你

隻game無聊到仆街

德post 手足

推下post

幫推

真係冇人玩

果時玩PS4版玩左陣就返左去玩WOW ..

終於有人
巴打點解唔玩

前排ps store 做特價買左
但係冇乜玩 好悶

我pc 唔知ps 咩環境
pc 好多人，排副本都幾快 野外成日見到人
唔通係冇漢化出事？

推下

我好似真係ad 一陣玩

pc手足？幾lv?

係pc，但係真係唔記得幾lv 我update 翻睇睇先。以前好似封左頂。
我記得以前係下水道打碎片仲有得順便pvp 死左會無左啲碎片 勁刺激

依家個系統改左唔再用vr 16封頂，改做cp點
刷帝都上層先正，依家如果你個陣營佔左個區有33%石頭加乘 之前單刷刷左成萬石

咁我應該就係vr16 之後整左套裝就無玩。個陣先出tamriel 個expansion好似。
不過咩陣營我都唔多記得 仲update緊好慢個client
係咪話有新class

6月6號先出
好似係sup 黎